[賭俠]其實識睇盤就知尋晚兩場都要互射

利申唔識睇